\subsection{Os Números}

  Denotamos os números naturais por
  \begin{equation*}
    \naturals
    =
    \set{0, 1, 2, \dotsc}.
  \end{equation*}
  Quando excluímos o $0$,
  usamos a notação
  \begin{equation*}
    \nonzeronaturals
    =
    \set{1, 2, 3, \dotsc}.
  \end{equation*}
  O conjunto
  $\set{1, \dotsc, n}$
  será bastante utilizado.
  Por isso,
  para cada $n \in \naturals$,
  vamos denotar por
  \begin{equation*}
    \nelements{n}
    =
    \set{1, 2, \dotsc, n}
  \end{equation*}
  o conjunto dos números naturais de $1$ a $n$.
  Note que $\nelements{0} = \emptyset$,
  ou seja, $\nelements{0}$ é vazio.
